[日本] 47個都道府縣你去左幾多個?

新加坡你又去咗幾多個

全部人民行動黨選區去晒

北海道
青森
秋田
岩手
宮城
新潟
東京
千葉(只限成田機場 )
京都
大阪
和歌山
福岡
長崎
沖繩

去過41個
我諗住去曬47個之後，就玩埋日本冷門啲嘅離島

上面班人貼圖唔貼Link，
果然炒登仔就係自私。

經沖繩轉機去日本是但一個地方，再用jrpass幾日咁咪全國制霸

有無人會好似我咁會由東京/大阪出發
唔會一次過飛去目的地玩
呢個夏天想去山陰，坐埋sunrise出雲瞓返晚

千葉